正式宣佈連登解散軍勁過中國解放軍

每次前線有後生仔做緊嘢
你班仆街即刻衝出嚟割席分化
又話毋忘初衷嘅？？？

不分化、不篤灰、不割蓆
五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

割蔗果d都係鬼係狗係驚係度玩分化qq

自推

譴責分化狗全部收聲
冷氣撚冇資格批評
我哋係要幫佢地造好輿論

推post啦屌
分化post浮曬面啦

推